Hay 7 tipos de celulas:


- CelulasSanas (azules), son las celulas sanas, hay k cuidarlas, pero pueden mutar en celulas de cancer


- CelulasCancer (verdes) las celulas de cancer, pueden generar 3 tipos de celulas, madre de cancer, madre mutada resistente y madre mutada rapida



- Las celulas resistente (naranjas) necesitan dos click para matarlas

Todas las celulas madres son rojas, las sanas generan sanas azules, las de cancer generan celulas de cancer verdes

Las madre cancer rapidas generan celulas de cancer mas rapido, y las madre resistentes necesitan mas clicks y generan celulas resistentes (naranjas)

Lo importsnte es k las madre son TODAS rojas

Entonces no sabemos cuales son las buenas y cuales las malas

Hay k fijarse en como se dividen para determinar cuales destruir

Disruta y gracias por tu tiempo
